［求指教］想移電掣位/裝新電掣

新屋電掣唔啱位同唔夠用
但唔打算裝修搞牆 係咪就整唔到電掣
想問整電掣係咪一定要裝修開牆搞同重駁入牆電線果啲？

係咪好大工程 要幾錢左右

你唔介意既可以整明位 冇咁靚姐

唔貴，搵師傅拉條明線就可以。

唔打坑咪喺本身個電掣拉多條明線去新位
痴住腳線又有家私遮就唔多覺嘅
你唔嫌肉酸的話

叫師傅買個拖板，然後駁去你想要既位都ok,優點夠哂平。

我做開裝修，要唔要幫手買拖板？

做明喉，係冇咁靚

有冇圖

拖板解決到就唔會咁樣問

拖板喎 點解要人地師傅買

頂做乜一連send左3個留言

謝ching
想問打坑要幾錢幾耐

如果係電視天線呢

本質同電線有咩分別

唔知 唔知同電掣有冇分別
電視想改位

你不如影張現場相 話俾人知你想點改 大家俾下意見

最簡單 去買1分2頭 再自己估買幾長線
再買膠槽就咁痴牆 自己開長短 跟地腳又得 天花又得 一定唔靚仔嫁啦
但最平最唔洗功夫

咁樣係分左3個工種
泥水佬幫你打坑，收你一工
電佬幫你拉線，又一工
油漆佬幫你修補返原色，再一工
你一係就加多幾多咁就有數圍
加得一兩個勸你平平地做明線算
電視天線原理一樣，佢都係當你一個電掣咁計
你買呢啲自己搞啦

最低成本係呢啲 普通電燈鋪有 幾蚊條 但好似得白色

整個 220v無線電囉 有連登仔
冇咩冇可能

落五金舖買料 應該10分鐘搞掂